龍咁威個時既鄧麗欣真係最靚

又後生
皮膚又好
仲有D稚氣
万刀甲就爽YY

同埋鄭中基唔知仲做唔做得返呢D角色
真係好好笑
反而鍾意佢呢D鳩下鳩下角色多過暴龍哥
之前又話會拍第3集
跟住又唔拍住

mv就嚟出喇仲掛住睇中女

睇中女犯法呀?
牙現咪又係中女
一樣咁令

我就覺得空手道最有韻味

憫情

相反李思欣一路都咁柒

啱啱先發育完 d女人味又標出嚟
咁正 黑人王子就爽啦

米雪靚啲

佢塊面豬登好正

而家有女人味D
以前就青春D

聽咗未

他不准我哭

How You Like That